林芷晴，請你入一入黎

我知你係連登妹，有啲野想同你講。

多謝你逼我儲錢，廿幾歲人月月清，搵幾多洗幾多，諗返起都覺得on9，你話咁大個人少少儲蓄都冇，邊個肯嫁俾你？

其實好啱，現實真係冇幾個，同你捱冇問題，但至少似返個人，識思考嘅人，儲錢姐，好基本。

請大家珍惜一個會逼你儲錢嘅人。

林芷晴，我食硬你，請你以後幫個手，睇住我盤數，謝謝。

唔係林芷晴但睇完濕左...

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

呢個名行出街大嗌一聲都十鳩幾個港女應你

真係當呢度係FB

識得個叫林芷睛 呢啲名真係一街都十幾個

O

K

dllm wfc

林芷晴 到你食晒依2個傻仔全部資產 我地就結婚

收皮啦你

林芷晴 到你食晒依3個傻仔全部資產 我地就結婚

屌你老母

林芷晴 你幾時識左個弱智

你撚有錢儲咩？笑死人